\section{Présentation du Raspberry-Pi}
	\subsection{Histoire du Raspberry-Pi}
\begin{frame}
\frametitle{Histoire du Raspberry-Pi}
\begin{itemize}
  \itemsep1.5em
	\item Projet conçu, financé et lancé par la Raspberry-Pi Foundation
	\item But : créer un ordinateur à un prix très compétitif pour permettre aux étudiants de pays sous développés d'avoir une approche avec l'informatique.
	\item \textbf{29 Février 2012 :} Démarrage officielle de la production (modèle A)
	\item \textbf{15 Octobre 2012 :} Annonce du modèle B.
\end{itemize}
\end{frame}

{
\logo{}
	\subsection{Spécifications}
\begin{frame}
\frametitle{Spécifications}
\begin{center}
{
\let\oldtabular=\tabular
\def\tabular{\small\oldtabular}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\makebox[0pt]{%
\begin{tabular}{|c|c|c|}
	\cline{2-3} \multicolumn{1}{c|}{}& \textbf{Modèle A} & \textbf{Modèle B}\\
	\hline
	
	\textbf{Prix :} & 25\${} & 35\${}\\
	\hline
	
	\textbf{SoC\footnote{System on a Chip : \emph{système complet embarqué sur une seule puce}} :}& \multicolumn{2}{|c|}{Broadcom BCM2835}\\
	\hline
	
	\textbf{CPU :} & \multicolumn{2}{|c|}{ARMv6 700MHz (ARM11 family)}\\
	\hline
	
	\textbf{GPU :} & \multicolumn{2}{|c|}{Broadcom VideoCore IV}\\
	\hline
	
	\multirow{2}{*}{\textbf{Mémoire :}} & 256MB & 512MB (partagés avec\\[-6pt]
	& (partagés avec le GPU) & le GPU) depuis le 15/10/2012\\
	\hline
	
	\multirow{2}{*}{\textbf{Ports : }}& \multicolumn{2}{|c|}{HDMI, jack 3.5mm, Composite RCA, carte SD, GPIO (8 pins)}\\
	\cline{2-3}
	& 1$\times$USB 2.0 & 2$\times$USB 2.0, 1$\times$Ethernet (100MBps)\\
	\hline
	
	\textbf{Dimensions :} & \multicolumn{2}{|c|}{85,60 mm $\times$ 53,98 mm $\times$ 17 mm, 45g}\\
	\hline
	
\end{tabular}%
}\par
}
\end{center}
\end{frame}
}

	\subsection{Systèmes compatibles}
\begin{frame}
\frametitle{Systèmes compatibles}
\begin{itemize}
  \itemsep1em
	\item Distributions Linux :
		\begin{itemize}
			\item Debian
			\item Fedora
			\item Gentoo
			\item Slackware...
		\end{itemize}		 
	\item Android, Firefox OS...
	\item Distributions BSD
	\item Les logiciels compilés pour de l'x86 ont besoin d'être recompilés pour l'ARMv6
\end{itemize}
\end{frame}
